有冇人壓力大到個腦成日有自殘既想法？

如題
唔知係唔係太多野做 個人short左
見到馬路想衝出去比車撞
見到刀想桶自己

即刻停低所有工作！

太多野做 冇樣野可以停
一個人要處理太多急事

壓力大到成日有自瀆嘅想法

見見精神科醫生好 因為已經出現想傷害自己念頭

有時行過見到張枱有把較剪，我會停低望住幾秒，我少個腦居然會有用把較剪插落我前臂嘅諗法

有時好想大力打落鐵柱撞斷隻手

我仲要有隻手臂噴血嘅影像喺我個腦

係咪個個人都會有咁痴線諗法

一定唔係 因為我冇

我都係

有同樣諗法

不嬲一多野做都係咁樣？
定係第一次係咁呀樓主？
有冇試過真係行動？

第一次咁諗未行動 但係之前試過自殘

第一次咁諗但之前試過自殘？
咁依排同之前個d有咩分別？

我試過見到梘液就想飲咗佢

D血流出黎 好肉所有不快都流出體外咁 無野再谷住

真 最大壓力嘅時候連拎起鎖匙開門嗰幾秒個腦都會loop住諗將條匙拮落隻手度咪會噴血 係咪會好痛之類

試下做d你喜歡做既野減下壓， 例如： 聽歌， 睇片， 唱下歌咁
如果唔識減壓好易爆煲呀